號角聲已響起

無領袖既運動 點可能無號角
有左vuvuzela 發夢既港豬都會吹醒

推

I hear my battle symphony
All the world in front of me
If my armor breaks
I’ll fuse it back together